[反擊致年青人]每人寫幾隻字就可以做文宣！老豆老母自己救！

[文宣方案]反擊致年青人︰「寸草心」行動

利申：句野credit番上面樓主

「你養大我 我保護你」
每人寫一張

或者
我愛我老豆老母 我#反送中

1. Whatsapp俾長輩
2. 轉Propic
3. Fb ig post+story
4. 全部去藍絲page comment post張相
Etc.

全民文宣

Push

我覺得有用

幫推！

推

佢就咁一條片
我地就每個人寫張紙俾自己老豆老母

唔理有無用
做左先
push

跪求大家幫手推

睇到嘅手足請即刻搵張紙寫
我地輿論戰要同對家鬥快
頂住呀

呢個好,簡單直接

唔好俾佢沉

永遠真嘢會打動人心

多過假文宣

真愛打贏假文宣

最好之後動員到老豆老母寫個字條回我哋

同老豆老母講
個傻仔話我地唔愛你
我話你知唔係！
就係愛你先要企出黎

文宣參考
子女父母溝通可點反攻？

𠵱條片我覺得好值得參考

當年喺台灣好hit
啲人話好感動
仔女同父母都係

有用

人手置頂

大家睇咗徐緣篇文未？
佢分析得好好
好希望2丁目出手拍返條有質素嘅片反攻

push

616出左去嘅不妨加多句

對唔住陪唔到你食飯
但我真係好想你地老左都可以喺一個自由嘅地方生活
我唔想移民
我想以後都同你地住喺度

唔好太悲觀
香港仲未係文革

自己父母自己救
夠團結嘅話
夠愛嘅話
唔會俾假文宣分化到

用愛去打九佢哋

真愛必勝

做仔女點會想自己老豆老母
畀政府拎去送中
啲錢畀大陸夾走晒

人手置頂靠大家

冇錯

同佢地講
我唔想移民
我想以後同你地住喺度

「危險」轉：徐緣 － 文革式人民鬥人民文宣

唔好嫌長唔睇
我哋𠵱家要有智慧去打這場仗

用海量嘅愛
佢浸死假文宣

back to the basic
我們的本心

睇左

我地最緊要話俾老豆老母知
條友不代表我

條友同我地老豆老母冇任何關係
我地先係佢地仔女
我地點諗 應該由我地自己親口同老豆老母講

Louis yuen不代表我

已救屋企人

推最好之後動員到老豆老母寫個字條回我哋

咁多位手足
最有能力救到你老豆老母嘅
係你自己

唔好嫌煩唔同佢地講
你講一句絕對好過隔離陳師奶同佢講十句

啱！

呢個真心ok

係
仲要一人一張愛心字條
最好仔女一張父母一張 一pair咁
用愛化解

你諗下當日基督徒 (耶撚都係用𠵱招

真係去接自己老豆老母放工
支持佢哋真心付出愛家庭
話畀佢地聽
到底邊個先係真正拆散大家關係嘅元兇

嫌煩嘅話

我哋就輸
仲會輸得好慘

係
做依啲
好過喺連登圍爐

好橋！！！

今日我地未輸係我地團結
宜家係時候屋企大connect

應搞個"青年人即使上街，亦會關懷二佬"，得閒會同父母飲荼傾計，上街後都會返家食飯。。。ETC

延伸閱讀

我係一個超紅底家庭出世 你問我答

《屌你班香港人識唔識玩政治》

其實對家打民意戰真係打得好好

[文宣方案]反擊致年青人︰「寸草心」行動

《文宣反擊》偽黃絲家人不愛我

當初共產黨點洗腦人，我地就要用返同樣方法洗返人腦

欣賞老豆老母
話俾佢知我地今日做嘅野
都係為左佢地

我接受你反送中

唔需要統一你寫乜
咁有啲假
個個用真心寫
好多唔同version
咁先真

咁先感動到人

人手置頂

當然可以

上面純粹係打番民意戰
每人寫一張做番個輿論出黎

點同老豆老母演繹就交俾大家

幾得意幾warm 支持

我愛我家
仲凖備裝埋NOW 同cable比屋企多d娛樂

其實個少年係咪李偲嫣個仔？

睇完想喊

咁就啱

父母都感動

想搵高手拍啲感動片去打柒啲假文宣

呢個正 推爆佢

呢個work

又幾好喎

你肯同父母交心
正常父母唔多唔多會軟化

100個家庭，有30個和解都好

會有雪球效應
唔好唔做
同埋一和解就post 一pair 字條出嚟喺fb ig story etc

浸撚死啲黑心五毛假文宣

呢兩個禮拜，慢慢講中銀d衰野俾阿媽聽
佢依家開始識驚

要慢慢黎，動之以情，要出於關心咁同佢地傾
一黎就話佢地錯之後俾幾多資料都冇用
佢地得立場唔理事實架

同埋唔係只係寫文俾老嘢睇
係同父母交心
好重要好重要

呢招有用

ok
依樣可以唔直接講咩事又做到維繫返世代嘅效果

啱

佢哋長年覺得仔女唔關心佢哋
只係搞事

到仔女肯關心佢哋
用軟功嘅話
正常父母唔多唔少會軟化

仔女始終親過民建聯同隔離藍絲鄰居

中國人思想尤其係咁

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

依句幾感動

支持支持

唔好齋講
寫完post ig fb story 等
同埋遊說父母寫回條

pish

共狗外家加國民黨餘辜老竇都支持共狗執政，子女活著反共就係對佢地最大既報應

[深度分析]民意與民心的分別

勁

係
諗下老母攞住你張紙去同陳師奶曬命
充分運用女人嘅妒忌心

支持

再推

我真心 buy 依樣野...除左放上 ig facebook 重要真係俾父母!

外面風大雨大
幸好回家有您

唔好寫連登名同號碼
你要遊說嘅唔係連登巴打

寫英文名post 去你嘅social media pls
咪攪錯想統戰嘅對像

我一陣買張心意卡/書簽寫，方便佢晒/J

do it

係

套餐嚟
俾父母
愛心字條

叫佢回你字條

之後post fb ig
愛心滿瀉
用愛與和平吊撚七鳩啲假文宣

just do it!

係囉
個仔/個女幾錫我

你啲仔女有無呀

有時間可利用airdrop傳送比身邊人
等長輩們都收到

拎啲去街站搵人寫

呢個諗法好好
但係會比藍絲話我哋抄一句重複轉發
而且感覺上我哋冇真係關心父母
佢哋始終都會覺得條片係鬧緊佢哋

其實如果搞類似10yr challenge 咁
搵吓細個D相、再大個同我地影多張同樣動作嘅相
例如，爸爸拖住我哋嘅手
然後再加多左一張而家嘅
跟住喺網上面寫返咩 現在經歷的事讓我成長 嗰啲煽情野 一句就夠
然後加#69 612 其他日子no.
反而唔好加任何字同反送中意識有關嘅嘢
唔係就會覺得好假
有心嘅 自然會搜尋呢啲日子係咩黎
冇嘅 我哋都可以避免佢哋對號入座，覺得段片係講佢哋嘅情況

根據父母心態 佢哋都希望子女體諒佢哋姐
滿足到佢哋虛榮心 又可以氹吓佢哋 何樂而不為

你嗰張圖係：你養大我，我佛你！

換過張圖啦

好明顯我兩樣都有做

然後鼓勵老豆老母將佢地聽到嘅野傳出去

其實真係好有用
夠正面又簡單
簡而有力

幫推

加油！
記得同爸爸媽媽表達你嘅愛

條日對住私煙寫真日打三四次飛機

好

民間自發

一係咁

寫俾老豆老母嘅就唔好提任何反送中
但大家po fb ig要寫/統一口徑
宜家係要打輿論戰俾對家睇到我地團結

歡迎討論

人哋點睇自己父母係人哋嘅事，佢唔代表我
我只係比佢好彩，讀嘅書比佢多，我受嘅教育係父母愛護子女，子女孝順父母，最親嘅一定係我屋企人

如果好似fb轉頭像咁宣傳會唔會好d，多d人參與

係呀
唔需要一定提反送中

日日都係父親母親節
唔俾呀！

太細睇唔到，一係hashtag

支持，唔洗諗點駁條片，
直接打親情牌

係
我哋要攞返主動權
唔駛比佢帶住走

真愛一定贏假嘢

父母對我衰
我想父母同我一齊衰攬炒
我支持送中

每人影低自己寫嗰張有冇得諗

係

大家推之餘記得寫呀

用長輩圖玩膠無誠意

yes
誠意同真最重要
今次𠵱單嘢

除咗寫字
1) 一人一段whatsapp cap screen 、寫i love you也好
2) ig post story 影老母d 煮d 飯餸
大家再細心諗吓，點解d 民賤聯可以動搖到老人家
就喺因為老人家或父母無人陪無人關心
其實父母真喺好簡單，你send句I LOVE YOU比張卡佢，佢其實已經好開心，而且華人社會唔多似西人表達愛

家庭connect
林鄭媽媽I love you，真係用心良苦

當然有

係
我非常aggar

你關心平時你唔多關心
唔多想同佢哋講嘢嘅父母

當然你唔好eq太高
聽到唔啱聽嘅即吊
長年落葯
效果顯著

第一句好好..
你養大我, 我保護你..

淨係寫唔夠嫁 除咗放上網絡拎光環之外
其實條片入邊嘅問題無解決過
寫完唔代表乜嘢 因為個個都可以求其寫完然後打飛機

啲阿爸阿媽睇到都覺得條片係講佢哋

反而真係同佢講番句 可能你睇到條片 然後覺得佢講得唔啱 然後錫下阿爸阿媽 或者攬下佢哋
話比佢哋知 你明白佢哋 你知佢哋愛你 就足夠

至少我屋企藍傾 俾佢知道我地愛佢
而且係因為參與過先會更加覺得珍惜眼前人
然後佢就冇再點嘈

真心嘅
我出咗嚟做嘢都反思點樣同佢哋關係好d
明知佢哋個年代同埋成長經歷有d 根深蒂固立場改變唔到架啦
例:泛民攪事呀、美帝一撚定喺攪分化
於是我點做呢，當然我都好愛佢哋，喺有時佢哋d 廢老立場想派吓膠啫
1) 久唔久send 句I love you比佢
2) 兩老去旅行逼佢哋報到(等佢感覺你關心佢)
3) 陪吓睇覆診呀(又唔洗次次，因為佢都知要搵食讀書)
4)教吓佢哋用whatsapp、整吓電視咁
結果佢哋已經唔反對我去支持612，重叫我記得食飽飯
你諗吓。我哋可以花咁多時間去對抗港共
點解唔分配一d 時間比父母，send句msg一分鐘都唔洗
真心，全世界最撚易tum就喺佢哋
如果唔喺，大媽同民賤聯都唔會向佢哋埋手啦

我明EQ 低D 都想反白眼
由其聽到無邏輯加上佢哋句超必
「我唔想見到有人攪亂香港」
呢吓真喺要學吓咗左膠
用愛同關懷感化佢啦

其實係
點解講話林鄭真係connect
其實係因為本身關係的而且確係缺裂咗，唔理本身係咪支共分化都好，其實香港人本身都應該關注返依啲維繫關係嘅問題，少關心屋企人、少體諒其他人，依啲唔可以完全賴晒人，社會怨氣係會累積
就趁今次機會真正改變香港人自己嘅缺點都係一件好事嚟

其實係
講真呢排掛住文宣發夢可能唔多唔少都忽略左屋企
大家意見點唔同都好
嗰個都係老豆老母黎
趁呢個機會關心下佢地

勇武和理非和解
之後就係世代和解

樓豬兩老淺黃但有時都會意見大合
係會好𤷪
但當你忍住道氣同佢地慢慢傾
就會connect到

大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

呢個掂
但喺唔該呀陳師奶個仔都之後寫翻張紙
如果唔喺你都死得好慘
記得加句，溫提阿媽小心呢D人，同佢講呢D人好毒
分化我哋兩母子，可能喺妒忌我錫你
順便等佢斷絕同果D 無得救藍絲來往

係好難頂
要同自己講：忍辱負重

我聽我老母講完師奶啲是非
再同佢講612嘅事
佢就好聽得入耳

哇尾二嗰句掂
啲老母聽到扯哂

致某位缺愛的年青人，也致各位父母

一定要貼堂

喺呀。最好講完D師奶是非
重要加句，好彩老母你醒目
唔學似佢哋十吓十吓，亂信其他人講嘢

將佢哋個虛榮心BOOT推到最高
咁樣佢個防藍絲值即刻爆爆地血

師兄你諗句野真係好掂
大推

重有，真心麻煩懇請各位有J的巴打必須要做
因為上一代重男輕女都幾可肯定
你講一句個抗逆力好撚高架

啲老母好聽個仔話
如果個仔寫張紙話錫哂佢
真係會開咪通知全世界

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

支持，最有力嘅反擊！

要贏首先要贏老母！
得老母得天下

做左先

冇錯！老母s最關鍵

方向正確 推

唔好齋講齋推
大家要照做
同埋推俾你啲同輩仿效

做完貼ig fb whatsapp

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

另外..
626 年青人一人一牌高舉寫
爸爸媽媽，我愛你
有無得諗

有

手寫hash tag係想點

推
文宣點都唔可以輸

推撚爆佢！

延伸閱讀

致某位缺愛的年青人，也致各位父母

《屌你班香港人識唔識玩政治》

我係一個超紅底家庭出世 你問我答

當初共產黨點洗腦人，我地就要用返同樣方法洗返人腦

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

Push 到熱門， 快

一人一個ig story fb post
我要見到紙仔洗版

大家加油！

推
表達愛意時候到了

用愛淨化老豆老母

呢個真有用

推呀......

放lunch啦
大家快啲關心下兩老食左飯未
關心老母由我做起

建議自己係藍絲群表達，
自己打文字 再加自己花名
更有心

延伸閱讀

[文宣]無意間改變左老母諗法

應對「致年青人」嘅最好方法